美國係醒既,一招已經可以ko晒所有獨裁國家

成功研發新疫苗後
禁止獨裁國家採購新疫苗, 只有民主國家可以購入
屌鳩你,到時班中撚晒招既高官仲唔全撚部跪低?

咪變左佢唔人道

美國左膠會直踩白宮

不作為而任由人道災難發生
到時國內保守派同左膠都咬死你啦

對獨裁國家講人道? 獨裁國家本身就冇人道可言
對有人道既國家人道, 對冇人道既國家冇人道, 等d冇人道既國家自我反省, 或者即刻比人民推翻

送兩個病人比佢

問題在於左膠唔係小數

左膠會同你講獨裁國家冇人道唔代表獨裁國家的國民唔人道。

d難民幾十萬 幾十萬咁湧晒入民主國家
到時美國d盟友都變敵人